聲援段校長呀!!!!

應該搞個集會聲援段校長，因為：

1) 我地應該感激任何憑良知公開仗義執言既人（無論佢幾遲覺醒），尤其係當呢啲人受到四方八面既惡意攻擊；

2) 段校長篇聲明其實已經好持平，批評佢既全部都係歪理，我地冇理由對呢啲歪理沉默，我地唔可以俾班權勢惡晒，如果唔係就會愈黎愈少有影響力既人肯公開仗義執言；

3) 我地要團結一切可團結既人。

最後，多謝段校長，加油。

再次塞爆百萬大道